覺唔覺班朗迷話牙朗去祖記係挑戰自己好odd?

七連霸祖記
俾我阿婆去都攞冠軍

睇死佢之後會去埋拜仁, psg 呢d 獨大隊痴

就係祖記勁，咪挑戰累失冠
兩年累失三冠有邊個得

明明祖記本身意盃都4連冠
個溫室小花C朗入到嚟搞到連失兩屆

因為決賽佢無被換走

@活狗

同去法甲 德甲話挑戰自己一樣咁on9但唔on9點會迷朗 所以都唔怪得佢地

迷朗唔係問題
覺得C朗勁過/同美斯一樣勁先係問題